（5月9/10/11尋人）峴港包車一日遊美山聖地同會安

我打算5月9-11 是但一日中午去美山聖地 然後再去會安
上網睇4人包車個價大約係$700（9小時）
有無巴絲果幾日會人在峴港又想去美山同會安？
我同朋友兩個人，如果搵到多一個或兩個除番開平少少都好
到時岩玩可以一齊玩，想有私人時間唔一齊玩純粹夾份包車都得

請留tg

推
自問我同友人都幾玩得 易相處
上年同樣時間去左西藏
有無人呢段時間都想去峴港

有興趣

已加

由於唔打算係會安住一晚
想一日內峴港去美山 美山去會安 會安再番峴港
所以唯一辦法係要包車
有無巴絲同期又想去

有冇巴絲宜家係峴港
點解咁多人話去食海鮮
正常價正常味道咋嘛
同埋夜晚係咪冇野玩

我都想知
上網見好多人話要食Quan Be Man
是咪真係又抵又好食

聽日食完話你知
我岩岩食果間叫 ba thoi 2
2個人980,000盾
大概380港紙左右, 感覺上同香港大排檔差唔多

之前去哎佐個grab既司機

自膠 未覆完
之前搭grab同個的士司機幾老實，識小小英文
唔會遲到。
之後成個trip都係私底下搵佢車，
去美山+會安全日8hrs-9hrs 大約350HKD 都有介紹過身邊d fd搵佢
如果你需要可以留低tg 可以比佢contact你自己問下

tg:shelll
$350 hkd都真係幾吸引下
唔該哂

咁我會記實唔去你講呢間食

話說同當地人傾過下計
佢地話啲海鮮價已經畀遊客炒高哂
應該冇乜平價海鮮食

峴港真係好悶

輕輕一推
有無人呢幾日有興趣去埋巴拿山 bana hills